根據支那央視，台灣間碟經費小過香港最底工資

13年160萬
13*12 即係 156個月
160萬 156個月用

除返開
每個月得1萬台人幣，2千5百HK$
咁的錢，條友都去撚佐做共碟啦

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :
路透講12港人，獅子山

泰國緊急法

12港人

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

弓

q

尸

豬豬好勁

Push

掹bot絲讓賽

求求

豬豬

夠鐘一推

3 vs 0
依日無人推

佢話有夜生活

咁小家既 做共碟得兩三千蚊
係咪又當手足condom

你有無睇內文
佢話台灣人做間碟經費每個月得2000幾銀

之後拉9人

推

屙夜尿?

PushPushPushPushPushPush

I

13 vs 1
街客好小

up

話說敗登同支那勾結話有新証據
May be Trump還有機會

光復香港

pish

時代革命

推推推

柒婆死全家

黑警死全家

天滅中共

Sor未睇
原來係真手足

遲咗入嚟

我侵神威

push

全黨死清光

港共死快d啦

依家閒日好似好少人

其實都正常的
好多人灰撚佐
連其他戰線都小佐人

卡住佐係樽頸位

做間諜收咁低人工，洗碗好過

呢度啲五毛1個月都唔知有冇$500人民幣

依家減到得返一毛

咁香港有最底工資可能有

幾時得返5個仙

月薪一千就會覺得成件事好合理

中共眼中啲間諜：平民,講句香港加油 etc
世人眼中啲間諜：政府特務人員

應該唔會支共冇錢畀就會叫港共畀

呢排維穩費開始唔夠

其實內文係支那央視話台間碟我2500經費一個月

其實內文係支那央視話台間碟得2500經費一個月

不如嚟香港打份牛工都高人工啲

熱門#2

是日tvb post，做任了
原來我哋身邊一直有間南蒙古政協嘅公司，仲要好多人幫襯…

文宣巴唔該

是日tvb post，做任了
原來我哋身邊一直有間南蒙古政協嘅公司，仲要好多人幫襯…

大家幫手推埋下面Twitter好嗎
再去Act4 推埋 Reddit

比你想像中快，絕不浪費保貴時間

Thank You

我都諗咗呢個問題好耐

啲月入一千既支那人咪會覺得台灣有人因為一個月二千五蚊月薪做間諜好合理囉

中國人連間諜係咩價位都唔知
因為用完必殺

無力感

好難用一年就完全逆轉
香港人用左短短時間玩到而家算係咁
加油&共勉

唯有繼續堅持

泰國人都争取緊自由民主 需要大家既聲援
‪#MilkTeaAliance ‬

er其實大陸人工喺好低

支那人又用佢哋嘅「非常識」去理解外國情況

見字飲水
見字坐直

呢單野好笑
國民黨個班紅底友被台諜

每日Twitter

plan

口力豕者

去得好盡好攰

早

我唔洗你可憐我阿

拼拼

月巴

抖

再推

三推

推完再推

密密推

byebye